【日本Falcom】綜合討論區Vol.23【-軌跡撚Cut單集氣保佑區-】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 羈絆 -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III
外加曉/星軌 時間由零碧中間開始

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS4
閃軌IV (日) 2018年9月27日

閃軌 III (中) 2046年11月1日
閃軌 IV (中) 預定2047年初

閃IV店特

PS4「英雄伝説 閃の軌跡Ⅳ-THE END OF SAGA-」先行WebCM

PS4「英雄伝説 閃の軌跡Ⅳ-THE END OF SAGA-」店頭PV

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有24日

東京幻都女配角

反惠

閃4有冇得繼承閃3錢 成30萬

今次畀次機會牙軌, 唔負皮住

正常都唔會有

收皮啦 無膽腐皮

Po霸

我惠係世界第一冇錯

如你所願, 順手扑埋

諗太多

我惠

一入黎就俾左5個腐皮

毒撚幻想集中營

《 閃の軌跡マガジンVol.4 》
閃の軌跡IV 発売直前：9月13日発売！
★ユウナのオリジナル衣装のプロダクトコード付き。
閃の軌跡シリーズついに完結！衝撃の展開を完全サポート！クライマックスを共に突き進む！！

4隻屎忽軌

咪你自己開4個分身ac刷負皮

隊幾支酒出黎，而家叫你賣廣告呀？

算你啦

牙奶又反

唔係我講架

畀人HACK

但你回緊其他人

一早扑咗

扑左你地
我答你問

有冇扑右你天?

Falcom shop 訂咗
等送貨

某店訂咗
等cut單

好波！！！

都係呢個ac好

分身咋

mk恩

牙軌

紅底

比人控制gg?

閃4唔知有冇莉夏....

似係學魔女秘術

睇吓你班軌跡撚

3A一定好咩
GG俠,FIFA,ACO,COD

不過閃4駁呂到

3A好唔好我唔知 但係高質歐美就一定好過劣質日系小學雞驚

覺唔覺白髮之後克洛同大俠好有夫妻相???

就好似社長同牙軌咁

係都社長同東山啦 又借D意撐牙軌

閃三數位典藏版係咪有齊預購同典藏版主題
不過都唔知個主題啱唔啱口味

人哋東山同渡航啦

閃軌連日系小學雞都不如
點算

笑左英雄傳說嚟
每人都有成為英雄既夢想!!!

軌跡都係收返埋啦

fifa(笑)

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有23日

濕鳩小學雞劣鳩作

你班死軌仔

收聲啦 死黑軌

屎忽軌又屈

食屎軌

死老軌

又典牙

乜牙

牙你老母

母你老牙

禾吊莉露軌牙

買佢老母未？

收到風 日本打風 成批貨無咗

咁CUT咗未

PC版CUT咗

全部CUT哂

我有一堆貨
PM我

幫你地班屎忽軌留貨都999
聽日拎去派街坊算

派條毛牙 仲好意思提

咪係, 已經擇低咗佢個名

求派
利申街坊

上面兩隻軌搞到我唔想派了

垃圾軌

今個星期有好大件事發生

去藍店問訂閃3限定幾錢
條友黑人問號咁樣

日式小學雞驚係咪已經冇人識

得兒登崇日撚先玩
正常人都玩歐美

佢逼我訂左蜘蛛俠,話係世紀大作
仲玩咩野閃軌

岩牙 閃軌依D垃圾留返畀軌跡撚玩

比d垃圾軌玩就夠

molamola

謎の「オカルト研究会」唯一の部員"ベリル"さん
士官学院の七不思議を調査していた女性。水晶を使った占いで人々の縁の深さを見通したり、予言めいた助言を与えるなど、不可思議な能力を垣間見せていた。

黑髮虎珀眼真身係......

無人想知

講唔講都爛春袋

支持

空軌女主

老婆

又老婆

忍痛恥笑牙こ

全世界都係你老婆, 包括牙軌

e~

牙こ：賣。。。

歪呼

三次元老女人

Sony D新聞無人睇

軌跡撚都係無人理

知就好

你老軌

不了

玩緊社長送比我果部NS

社長話一定有好多傻仔以為自己會中

其實已經內定左比我

瑪格麗特就畀你

不了

一隻腳已經夠非洲食三年

你老婆呀

收到wind

牙軌老婆黎

金髮雙馬尾都唔要

愛衣

啱啱開咗曉軌 有無料10抽 抽完就熄驚

個post開咗幾耐

撚哥，我硬起呀

好耐無見

麻衣小姐早晨

牙奶早晨

牙軌呢兩日高質咗

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有22日

你意思即係話我貼東山唔高質啦

你剩係識貼重複圖, 高條命

你乜水

兒登軌跡撚都唔識!? 你過主啦

改埋哂啲毒撚名軌認得咩

唔洗認，毒L==佢
就ok

西鐵delay
你答我唔問

你唔洗再返喇

社長叫我出信

搭緊狗巴遲到

學姐

lm

你呢幾日發咩癲！做乜咁高質！！！

食緊 咪順便影相囉

硬係咁多幻想

你諗咗D乜

咁你又諗咗啲咩

食緊便當

你未放飯啊

食緊愛衣便當

「英雄伝説 閃の軌跡IV」最速試遊やFalcom jdk BANDライブもあり。日本ファルコムが東京ゲームショウ2018出展情報を公開

F社專頁都未開 班IT狗點嘢

玲果張直頭可以做壁紙

9/23(日)Falcom jdk BAND「閃の軌跡Ⅳ」発売直前LIVE＠秋葉原CLUB GOODMANにご来場いただく皆様へ、集合時間のお知らせを掲載いたしました。物販情報はもう少しだけお待ちください。

10/2・4・6の中国縦断ツアー開催のお知らせはこちら！

垃圾

東山無人理

新人仲未掂

你咪又要聽

「エーデル」さん
美人で包容力に溢れる貴族出身の女性。学院時代は園芸部の部長として毎日草花の世話をし、部員のフィーに花の育て方や花言葉を教えていた。士官学院卒業後は自然保護事業の立ち上げを目指していた。

牙こ: 老婆

聽日會有長PV

無, 但有會長

系

原來你唔係人

恩

發覺呢排有人反東山

料係咁多，
咁多年都未掂

唔知 但有人反愛衣

咩呢排, 牙軌一直都反好女仔

反愛衣你第一個

最垃圾 唔嚟香港 即係落軌跡撚面

老婆
好J

愛山小姐晚安

咁多位毒撚早抖

飲尿嘔屎

仲未訓

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有21日

她笑得像個孩子

今日唔會有PV

出左pv我會無法專心工作

好肚餓

走堂啦

day off 廢青唔想落街

畀你電話我 幫你嗌外賣

撚哥果然係我好兄弟

唔洗客氣 電話呢

31800000

吊你老軌咩 爆我電話出嚟

sor lor

收到wind
今日有真pv

天文台嚟？
咁都收到風

TGS 2018への出展が決定

官網新已更

今日牙軌時高時低質

牙軌柒鳥 依張先岩

今次閃4日版MC銷量有15萬 我表演設柒

講過幾多次?

第一次

最高都係得一萬隻

做乜軌係咁po old woman

你老軌!!

大個女

蕾恩

你地蘿莉控

又想反好女仔

佢蘿弟控

Is not fun man

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有20日

GAY

仲有廿日就有得玩

咁肯定你有得玩?

挽cc鳥

你肯定無得玩

今回の北海道での大きな地震、とても想像が追いつきません。今もどんなお気持ちで過ごされているかと思うと、とても辛いです。停電した地域が多い中、このメッセージは届かないかもしれませんが、心だけでも側にいさせて下さい。
今暫くはくれぐれも周りに気をつけながらお過ごし下さい。（東山奈央）

法國好耐都無見過東山

沒有那個必要

你乜料牙

我mk騎士有一班同伴救援，唔駛用鬼之力

笑你老軌牙

上堂唔好發夢FF啦

今日day off

到時你就真係要淘老軌了

小學日日day off

烏鴉口

大學牙

禾學前班

小學去參觀大學牙科學刷牙?

又抽水

你想抽姑娘水?

閃4劇透區 劇透者請紅色大字

黎恩會死

聽日係大日子

劇透, 扑

又屈

你肯定我有得玩

邊個屈你

梳囉

成日hey0me

鬼叫你今日咁低質, 圖都無張

又反, 扑

扑撚左軌跡撚
話黎蛇會死
傻左

反胃

又咁遲先扑

軌跡撚

成日都話扑 究竟要扑幾多次先扑到

友達から漫画を借りたのだが、ハマってしまいそう
みんな、おすすめ教えておくれ

羽海野チカさんのハチクロとか3月のライオンはJUNNAちゃんお好きかしら…🤔
あとは東山奈央さんがアニメ版に出演されていたデビルズラインは個人的に好きです‼

發覺東山twitter有個痴線佬，東山每出一個post，佢都會回十幾二幾篇千字文

係唔係你

梳，我唔識日文
好撚恐怖

桂馬クリッ 💕奈央にとって忘れられない夏になるよう願いを込めてどこでも奈央と2人でどこまでも走ろうよ

同牙軌一樣咁恐怖

人少少你就認咗佢啦

牙軌好得人驚

又屈

梳
唔打了

牙軌死變態佬

明明牙奶自己先係變態跟蹤狂

牙奶重課9

後面隻廢驚

唔夠呢隻廢

ファルコムショップでは「英雄伝説 閃の軌跡IV」の通常版、永久保存版の予約受付を再開いたしました！数量限定ですのでお早めにご注文ください！※特典のブックカバーは終了しました

Cut?

唔使爭, 兩個都係變態

中肯

吊你老軌牙

《ファルコムメールマガジン限定》
・メルマガ読者様にファルコムカレンダー壁紙の背景ナシver.を配布中！
・スマホサイズの壁紙も配布中！(後からのDLページでの配信はありません)

登録は簡単！"メールアドレス入力"だけ
その他の入力項目はありません！
今すぐこちら

牙こ：

Abcdef hijklmnopqrstuvwxyz

想問下牙軌被人切左單未

主題歌『明日（アシタ）への軌跡』を使用した

會唔會玩腳

男主會畀麻衣小姐瘋狂踩腳然後自high

黎恩估唔到做到4集主角
最後佢係咪成為全系列畢世無雙大英雄

收到WIND

TGS一定一定有PV

廢WIND

而家已經係

大佬呀
3個都唔細啦....

有冇人同我一樣都扑咗牙奶

實扑

入面嗰件係背心仔定 bratop

睇你頭

已扑

牙奶無講錯WOR
十卜牙奶

利申:一早扑左

愛乃

シオリ お誕生日おめでとうございます

だれ

このみBB

牙こ:

生日快樂

Ps4 閃軌一 披薩係咪有bug, 裝左真心俾蓋烏斯整左幾十次，s/l 大法都整唔到第四隻披薩

用黎神試下

hi

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有19日

得左thz

我就係騎神

hi 啟動者

他們的眼神，滿是期待。

終於敲定於2019年1月17日推出PS4繁體中文版!!

空戰矚目作『空戰奇兵7 未知天際』遊戲登場角色畫面分享。

「マクロス35周年×マクロスF10周年 超時空管弦楽F」初回公演にお邪魔して来ました！
「マクロスF」の音楽を聴くと、気持ちが学生時代に帰りますね…。すごくワクワクする！！「マクロスΔ」やこの先のシリーズも、こんな風に長く愛していただけるように、私も頑張っていきたいです(*´꒳`*)

咸左

唔識日文 講緊乜

唔識+1

“超時空要塞35週年紀念×超時空要塞F十週年超級時空樂團F”我進入了第一場演出！
聽著“超時空要塞F”的音樂，感情會回到上學的日子......我好興奮！ ！我也想盡我所能，因為我可以喜歡“超時空要塞Δ”和未來很長的系列（*'꒳`*）

唔使多謝我

ありがとうどざいます

個胳肋底肯定好大陣味

有冇人知邊度仲有得訂閃4限定?

想27號即日玩

依家訂都未必受 等軌現貨啦

現貨未必有限定 驚賣晒

肯定唔會賣哂

到時炒到過千邊個會買

訂完咪又係cut單

收皮啦 屎忽軌

呢個post 標題唔係集氣保佑軌跡撚俾人cut單咩

麻衣小姐晚

你岩

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有18日

牙軌早抖

琴日喺シオリ屋企玩大咗點算好

原來就係你搞到シオリ咁不安係後巷

清好波！！

咩搞大左シオリ

oh! is what a dream!

it was a dream on9

垃圾iphone

有乜要準備

淘寶AC

其他人爆機都未送到黎呀

姐

麻早

小蛆

屌你又反

觀看次數：305,304

打錯 梳

麻姨小蛆晚安

屌 個鍵盤壞壞地 如果係電競鍵盤肯定唔會出錯

麻g

個鍵盤壞左一陣換

識換一定換電競鍵盤

20路

係, 好女仔都反
麻衣根本係G Fuckable

屌連仔, autocorrect, 我係打GFable呀

愛姨小蛆晚安

30路老女人

東山小蛆晚安

？屌你老母

今次真係唔忍啦

立flag

麻診

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有17日

胃蛆

『閃の軌跡マガジン Vol.4』9月13日発売。『閃IV』総まとめ、オリジナルテーマ＆衣装付録コードも！

閃一打到去RF總部鋼鐵城實習了,係咪就完可以準備安裝閃2?
我一齊買左閃2背後簡介話爆發內戰

開左終章再裝都未遲

即係仲有幾多章左右,我覺得都玩到好後,打完列車炮,去工廠之都實習,應該再下一章學園祭就BBQ ENDING?

下章

咁就完,好唔捨得,仲以為會去埋大波班長既故鄉

發夢啦，閃2都冇得去，閃3仲開緊坑咋

可否劇透少少閃2係咪又有新師第妹入學做同樣既野,之後閃1既變哂上神枱既老屎忽?

發夢啦，閃3都冇得去，閃4仲開緊坑咋

閃2內戰邊有新人
閃3先有我東山

蛆, 全部都係蛆

蛆

大波波

呢本有冇web版
web版有冇DLC送

無 得實體

有中文版實屌 ,等緊11月頭玩中文版第3集

垃圾

係 所以唔買

好想要主題

整得咁HEA

上次電擊個閃3主題有歌聽

要我老婆ユウナ

買首hi-res好過聽MP3啦

開住部ps4無咁寡姐
有d game既主題乜都無

開著部PS4到入驚 有冇1分鐘

成日開住主題玩電話
早排用東幻個主題loop左首歌幾個月

東幻個主題仲用緊

轉左閃2聽姨媽

一樣

又話無ps4

psv無主題嘅

講緊ps4 無啦啦講psv

講緊主題無啦啦講PS4

VRモードTRAILER

幾時出騎神VR，喺騎神入面食女

vr mode睇亞莉莎底褲

走開啦你

會長

上面班假膠扑哂

咪即係你

東山小 晚安

東山小姐 晚安

愛衣小 晚安

有無人同我一樣，玩閃一時第一眼以為菲有化身成貓既能力

覺唔覺mk恩同二少個關係仲腐過同克洛

何以見等

因為一開始班長同菲行得好埋，又識同隻貓溝通，之後菲個屎忽又係有藍色蝴蝶結，開頭佢身份懶神秘一早識得教官，又成日訓覺我以為佢一訓著就會變做果隻貓

由西斯? 傲嬌小朋友，岩哂腐女睇

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有16日

奈衣小姐早晨

30路小姐

公司唔畀連假

係社長，唔好屈f社

走啦 無心情

軌

小

爾

大

原來911已經過咗17年

小蛆們

屌軌老母今次真係唔撚忍

完全封鎖「青春豬頭軌跡撚」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

88軌跡撚

乜人嚟

你嘅20路腦婆

你貼出嚟又關我事

咁快唔記得人

悉尼老鼠咩

貼聲優我識條鐵咩

30路就識

邊個30路牙

又乜料

畫出腸

法國依個PO好多軌都反愛衣

茅反囉

無名你叫咩 開口埋口30路

依個post唔係咁叫架咩

都唔知邊條屎忽軌做壞規矩

賣

g

fuckable

好似混咗隻奇怪嘢入去

藍毛

奈央小妹晚安

電撃PS Liveは13日19時30分から。『閃の軌跡IV』の情報や『うたわれるもの斬』のプレイをお届けします

玩閃軌聽收音機聽到星之所在， 再去youtube聽星之所在中文版諗返起空軌故事喊左

萊維

キラッ☆

我反而對萊維嘅死感觸不大

咁你中意who牙

始終佢都解開咗心結

克蘿賽都好慘

留名睇萊維條屍今集比人撚

寄刀片

蕾恩，約書亞身世，

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有15日

黎大俠身世

唔好劇透未玩到

黎神其實唔係姓黎

都未講佢身世
利申未玩3

閃5講咗，重玩啦

麻疹小蛆長眠

橙

反

「Nao'sキッチン」なうです！
私も母もお菓子作りはよく分からないのですが…これは所謂「なめらか」になっていますか？？
教えてくださいーー(＞＜)！！

等我教佢

你教老母 我教東山

教埋你老母都仲得

好惡 扑

收到PV
聽日有長WIND

收到社長
延期話會WIND

CHING邊樹學中文

日本播音演技研究所, 小妹同東山BB同期

聽日有得玩 你問我答

挽留

Cut 打風

有劇透

扑鳥

扑扑扑

黎恩老母係女人
黎恩老豆係男人
雲有50%會出場
飛船3人組有50%未死
學姐有50%死咗
金騎唔係最後騎神
除咗黑貓仲有白貓
克洲會解放

暫時得咁多

明明我收到wind

黎恩係人造人

你收錯啦

係黎恩同???造人呀

舊事重提,我仍然覺得菲係一隻貓

黎恩係男人
亞莉莎比黎恩食過波餅
白兔騎過黎恩
黎恩班長裸體
黎恩勞拉格過劍
黎恩二少眼鏡仔一齊訓過
菲攬過黎恩
黎恩見過風乜乜同艾略特家長

有人想知再講

廢話

又唔係比你睇

黎神將會食某人隻豬！！！

有人想知再講

第一次就好笑
第二次就尷尬
第三次就......

第三次就......CUT單！

好波！

黎神飲人地D奶TIM.......不過係草原實習既晚餐........

"JRPG"の王道を突き進む『閃の軌跡IV』にユーザーが引き付けられる理由とは!?【特集第1回／電撃PS】

名都扭曲埋

そういえば、この前東山奈央さんに素敵な貯金箱を頂きました
かわいい…！
小物入れにしようかなぁ…！
いや、毎日1円でも貯金するべきか…！？

黎大俠連空間都扭曲俾你睇

d男同學咪好危險

なるほど。ちょっとかたいんですね…一応レシピ通りなんだけどなんでだろな…(・∀・)
大丈夫って言ってくれてる人もいるので、とりあえず次に進んでみよう…！
ううお菓子作り、腕が疲れるーー！生地が重いものですね！！頑張ります！ありがとうございますーー！！

黑暗料理

扑

今日は、料理DAYでした✌🏻
キッチンめっちゃ。暑かった。笑
たくさん作ったよ😋
片付けはやっぱりめんどくさい。

U物質

上面有人話東山黑暗料理又唔派膠 牙奶變心了

你食開就黑暗料理

牙奶好波!!

飲奶嘔奶は裏切らない

唔識日文 係唔係話飲奶嘔奶背叛咗

我都唔識日文，有冇人翻譯？

好似話完全扑牙奶

シオリ晚安

死左啦

奈央晚安

愛衣晚安

星期一有八號波
我又派街坊！

軌跡撚與狗不得進內

一諗起聽日有PV我就訓唔著

等睇牙軌又走數

掛住日本

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有14日

仲有2個星期就可以瘋狂劇透

大家到時識做

今次早咗, 未返到屋企

20時30分頃～
電撃パワープッシュ!!!!
『英雄伝説 閃の軌跡Ⅳ』

唔禁你link係常態

收皮啦 屎忽軌!!

惡扑

鬼哭

新嘢定賣剩

我屋企D垃圾 梳

今日本雜誌出 有冇人買咗

雜誌圖流出

3HZ

雜誌圖流出(2)

佐倉more

官網未更新

DLC

堆髮形真係NO I SEE

水着正就得啦

班長好正

『英雄伝説 閃の軌跡IV -THE END OF SAGA-』早期購入者特典として前作の有料DLCがまるごと手に入るDLCパックの無料配信が決定

「閃の軌跡IV」早期購入者向け特典
9/27(木)～10/31(水)の期間は「閃の軌跡IV」早期購入者向け特典として、Vol.1～Vol.6をすべて無料で配信!!

※「デジタルデラックス版」をご購入された方は11/1(木)以降も無料で入手可能です。

睇得出勞拉淫底

幾時出埋新底褲？

佢地著緊我果條

重玩啦

亞莉莎
大波波

啱啱拎咗 你問我答

有冇帶套？

隻亞莉莎膠人出左未？

未

唔講都唔記得隻紅底

有個透明膠套包住

早d出泳衣係咪會有泳衣版

フォロー&RTプレゼントNintendo Switch本体＋Switch版「イースVIII -Lacrimosa of DANA-」セットたくさんのフォロー&RTありがとうございました！

当選者1名様にDMをお送りしました。おめでとうございます！応募された方はご確認ください。

次回をお楽しみに！

多謝F社

み・し・し(=´・ω・`= )いよいよ僕の出番かな～

#ゆるキャラグランプリ2018
#1日1回1みしし
本日も「みっしぃ」をよろしくみしし！

臭閪

高質

講完臭閪下面po愛衣咩意思

牙奶係咁

無奈扑

馬奇亞斯個椰菜花頭

班仔著軍服又幾撚型 ，黎神同克洛

水著 ，腰位整得幾正

社長出呢d dlc係咪覺得自己好風趣幽默

我只係貼愛衣，抗臭閪

未必兜到

作為東山廚 竟然第一時間貼愛衣抗臭閪 變心 扑

gun mode張圖都係用雙刃

黑工係帝國境內

你偷懶

神速老婆

打到咁先嚟夠鐘

話咗我係人事部
你先係IT狗

收聲啦 屎忽軌!!

十卜

莎拉個屎忽

條GAP

咁撚鍾意出膠板

魔女蓋

比想像中仲大盒

社長要出道了

個盒真係好大

可能係社長細啫

社長好大㗎

個職位

以毒攻毒

唔洗再講 扑

以可愛嘅愛衣，對付可愛嘅咪閪

牙奶豬晚安

早抖啦牙軌

茅野愛衣31歲生日快樂

你老母

31歲仲咁有氣質又靚女

係 好過好多20路

係, 白過黑妹

瘦過欣宜

..

有冇人放閃3 日版 ps4?
最近一口氣追返晒兩集唔想等中文版

華山小姐早晨

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有13日

街鋪無閃3咩
無既話上日馬有一堆現貨

收到風op崩到九彩，軌跡撚你點做嘢

垃圾it狗 大作嚟
你點做野

有無巴打都會去?

關你軌事

咩係日馬

amazon

玩閃4 不了

轉自百度

in 絆系統 we trust

黎恩做分校長, 其他人各散東西, 皇女繼位
大家, 閃5見！
這不是很好嗎

牙處快D去同F社傾騎神模型化

整多D女女模型仲好啦

咪係 呢個清就識野

webcm 2

之前psn 有summer sale 半價
2手就真係無乜人放 好似

無乜料

可唔可以取消絆行動點
要狂load save先可以睇晒絆事件真係好反智

二周目可以揀無限行動點
不過羈絆結局都要SL

【今夜はマクとま！】
まだまだロケの模様は終わっていませんでした…！なんてボリュームだ…！！
皆さんのご視聴と、投票のご参加をお待ちしております(*´꒳`*)食レポって、するのも、見てるのも大変ですね…（笑）

我覺得取代個冇鬼用AP點換行動點仲好啦
答啱問題+1行動點

成個絆系統刪咗去最好

删咗我點食仔

本身主線就畀克洛食 依家加咗絆系統就變食女

閃4有豬食

都可以確定借助騎神系統"復活"嘅人 最後都係會"死"

劇透扑

個個都扑我 唔通個個都想扑我咩

可能又係變黎神形狀呢

衣著有D似閃3克洛 再加上喺度嗌 唔知係唔係畀人洗腦

收到wind
黎神最後都會死

膠唔是咁乞的

我了

有冇人計到牙こD老婆加埋幾多歲

邊D

個個都係佢老婆

我已經叫社長比曬d禮物我

你地一份都冇啊

我屋企D垃圾嚟 你鍾意就攞去

入一入黎又俾軌劇透

早知唔解扑

扮咩嘢 你根本唔舍得扑

pv出左，而家睇緊

扑 全部都要扑

牙蛆

啱啱同愛衣開完生日P 你問我答

閃4最後會唔會係好老士咁克洛幫黎恩擋一嘢然後真死

毒撚係咪都咁鍾意FF

淨係知毒撚無得去

真死係要放棄所有權, 正如皇帝咁

係

你地冇得去咁慘

牙ko:

斬你地班FF屎忽軌

【今夜はマクとま！】
まだまだロケの模様は終わっていませんでした…！なんてボリュームだ…！！
皆さんのご視聴と、投票のご参加をお待ちしております(*´꒳`*)食レポって、するのも、見てるのも大変ですね…（笑）（飲奶嘔奶）

FBI

黑兔夾住黎大俠把野
性暗示

嘩屌黎sir塊面

咒印

唔通黎sir識出千鳥

準備J緹妲
有咩野要注意

痴線架你？
F社真係毒害唔少年青人

喂，係咪FBI？
唔該同我拉晒上面班蘿莉控

千鳥勁定螺旋丸

終之太刀最勁

o緊t 你問我答

OT狗

放工無車坐

各位早晨

返工未

坐騎神返工

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有12日

青山走軌阿

你依個倉友喺度報串

109シネマズ湘南での先行上映会にお越しいただいた皆さま、ありがとうございました！！舞台となった場所にも遊びに行ってみてください…！
感想は
#青ブタ先行上映会湘南
と一緒にぜひツイートしてくださいね！

＼次はお台場！！／

★そして21時からはニコ生です！

牙奶變心啦

變乜心呀，左2咪東山囉

咁多東山都唔貼 仲唔係變心

隻手...係咪腫咗

本身就 反 扑

關心下又反乜牙

知牙軌你鐘意麻衣小姐先貼嗰張相咋

好似一季+劇場版

邊卷劇場版

好似係牆紙

今日係麻衣大勝利

好波牙軌仔

両手に花

睇得出巴打鍾意青春豬頭多過CV

好耐之前睇過漫畫頭兩話已經棄左啦

走啦

唔啱睇都要趕人走

呢鋪我撐牙奶

麻衣小姐晚安

玩到閃1終章，變左風神魔裝機神

擺明風魔抄騎神

咪係連太刀都係抄黎sir

牙軌太惡, 撐奶

點只太刀，仲有隻貓都係

多謝咁多位

收到風閃4女神會憑依落灰騎到

撐奶了

兩個好正既女配角好鬼勁
頭4 能力值3樣破千
7班啲人食曬塵

依兩件都算RPG少有自己友個陣屈機
敵人個陣就變垃圾

上尉

仲玩緊閃改1, 岩岩先見完王子
睇黎12月先有時間玩閃3

話哂都係大人
7班都係細路仔咋

準備今日打埋東幻結局
有咩要注意

我睇4 pv果陣鐵血又出返黎，莫非第一集佢係。。。。。

自己劇透自己咁諗唔開

好!又短髮

巴打你啱啱放監....？

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有11日

山竹係咪灰騎嘅秘密武器？

優娜(CV東山)嘅黑暗料理

女僕同上尉都索到PK

諗住落街買M記

行到一半發現好大風
而家點算好

叫騎神出黎擋風

灰騎

係時候貼下我惠

肥岡咁肥仲着件咁腫嘅衫

死圖喎清

電腦睇無事

RIP

電腦睇都死

再Post

岩岩爆左東幻normal end
就快開true end有咩要留意

dam落街

琹好慘
以後唔反了

唔反又派膠咁軌你想點

派膠畀你 係因為你之前唔知頭唔知路淨係識盲反

都係反返算了

why牙

聽日準時返工啦

返唔返都要過 唔係點到下星期

小春

99.9%冇行

沒用這個必要

樓上咪貼咸野啦，搞到污煙障氣

金髮果個咸驚女角

我扑

屌你老母打風有水入屋浸撚到我隻game咁

個天都忍唔到呢隻廢驚

On9 On9好彩冇放碟入去

重買啦....

冇錢

叫牙G派畀你

邊撚個呀G

牙G都唔識

無盒都好意思話有買

優娜一個人就買左3次閃1

好心你地學下人啦

笑左

我好尊敬巴打你對閃軌嘅愛

連個天都唔鍾意隻閃1

女神俾黎大俠考驗...

遲下都可能買隻閃1嚟重玩
但10月好多野要比錢

咁樣黎虐待自己

屌你老母好撚嬲

今日真係要坐騎神返工先掂

仆街商務及經濟發展局遲多一個鐘落會蝕幾多錢

來吧 瓦利瑪

無巴士要逼閪鐵
借隻騎神黎返工啦

唔射波都戇鳩啦 仲返工

利申準時返到office

返到咗

返11點仲未出門口

老闆

我係老闆就唔返工啦

office無冷氣 焗到痴線

準備出門口逼閪鐵

上網睇劇透,原來閃2除左浸溫泉之外,仲有最終決戰前選妃表白

office冷氣照舊凍到癲

西鐵唔係停咗咩

政府部門港鐵第一時間搞掂條閪鐵啦

第一集爆左覺得終章個長度比想像中長.......
唔知第2集係咪都係咁襟玩呢?
不過佢果D支線隱藏太深,無左實習要靠自己行地圖先撞到入面既風靈洞水靈洞....
不過第2集都有好多新野玩,騎神戰,滑雪.........應該今個月內會打爆機........要乾等到11月1日先有第3集享受

距離大F社白金殿堂級驚世史詩鉅著神降大地打鳩世人仲有10日

伏

第3集定第2集伏?
第一集其實感覺算係咁啦......仲有第4集FC果堆老屎忽會出返哂黎

其實都唔算深啦

2

故事係咪好短 相比起1,比個心理準備我

唔好信佢地 佢地個個收哂錢專踩閃軌

整體係2
結尾3真係世界級

又扮, 明明你先係反F先峰

同你相反 覺得3結尾先係成隻驚最好嘅地方

東幻呢

世界級

千秋

幾多歲牙 仲打韆鞦

係囉係囉, 仲讀緊幼稚園就睇色情栞物

屌你老軌 又屈

利申睇開創富刊物

咁你唔係讀緊幼稚園咩

利申睇緊gamers

學前班都未讀完 讀乜撚嘢幼稚園牙

幼稚園咪有開學前班囉, UP乜牙

我未讀過 點夠你清楚牙

我個盒呀

重買啦

花憐先係最好的

再買啦

利申兩歲

花憐

好撚窮

身苦錢嚟

花憐先係真女主角
不服來辯

利申:唔記得哂劇情

去問下佢淨係要個盒幾錢

過左咁耐

抵啦 用盒換日假

喔喔喔喔喔, 最後錫咗落去！！！

牙g係我朋友
天道同學先係真女主
心春都正
千秋不了

千秋先係真命天女

花憐黨

都唔知你地up乜鳩

睇未

牙軌無學姐就唔睇

咪有囉

叫定瓦利瑪嚟準備接收工

圖都無

唔講唔記得

無興趣

又扮

又唔係黑髮 又無絲襪

你張學姐夠有絲襪無腳版

岩先問左托娃
佢話紅翼可以兜埋我

來吧，灰之騎神哇你媽

維港放煙花

叫錯名唔車你

FUCK你媽!!!

聽日7班繼續停課

公平咩！

又係睇唔哂成隻腳

淨係上面張圖 已經永扑牙軌

新POST

post霸又搶開新post

真

黑髮黑絲呢

加藤惠世界第一！